蕭生講解美國選舉機制！好詳細

應該係佢d網友移民左去美國爆料先咁熟

唔好再亂話咩彭斯

比人笑呀

燒山真心癲 得佢第一個講機制

平時膠膠地 認真果陣即刻比料

巴打其實你係唔係mark仔

我絲來點變男人

老絲？

中女絲

估到
正常女仔點會睇咁多蕭生
你係打手定係真係睇到上癮？
我自己就係上癮
日日都要睇晒佢嘅片
有時睇到2點未訓

有心就幫推 當學野都好

唔好同d廢老咁吹話咩彭斯補上

我讀書一般
見人識咁多野想學野者
邊有咁多打手呀
佢日日出片好難追呀大佬
佢退休緊係多時間又有錢
自己煮飯 做家務 都煩死

但係講真
我當初都有諗過用你個名

2倍速啦佢講野咁慢仲有沈旭暉陳雲好多勁人kol要聽

好憎沈旭暉
把聲完全聽唔到落去
好扮嘢
好似想扮字正腔圓
但好嘔心
淨係當蕭生新聞台咁睇

有返咁上下年紀既人先會聽燒生

佢教書款係幾扮野個形象係知識份子咁

不過佢都識好多野

我23歲開始睇
睇到而家27歲

幫手吹蕭 有知識先滲透到專業職位

你靚唔靚架

蕭生大過你呀婆？

有靚既中女嫁咩

除左富二代唔洗做之外

佢同我老豆差唔多歲數（我屋企人比較老生我）

有
美魔女

有冇諗過點解成就差咁遠

果d幾億身家 唔洗做 講經咩

佢都唔錯
係無咁醒咁open mind

藍定黃先？果個年代讀到大學都堅

小學三年級
不過白手起家
但係無讀書
勝在勤力
大中華膠

好過藍先啦

佢係Aki

hello hello大家好！

歡迎來到aki快信

我都想呀 三文二語都咁標準聽把聲都知淫

想屌

諗清楚屌完一陣政府拉你勾結外國勢力

佢都好勇啦

所以要搞掂晒先出樣

而家咩都國安法

我係用我審判嘅國安大肉棒去警惡懲奸

時代賣埋麵包

牙蕭有時講嘢係幾撚風趣既

肯定有人比料佢
正常普通人點會咁熟美國制度
佢幕後圑隊有d料到

中女有女人味

咪聽連登仔9up啦做家務都做到殘

中女咪即係你老母後生版咩都要理

買家庭用品 買食材 洗廁所

你係家庭主婦
如果係，另外仲使唔使返工

係 返下pt讀下pt書囉

怪唔之得咁多時間聽老燒
不過我都成日聽，但多數收工撘車先聽

較2倍好快聽晒者 原速佢老人家講野勁慢
搭車聽好煩 有時隔離個廢中睇緊東方 hk01
feel都feel到藍屍啦
費時開老蕭

我都係23歲開始聽，聽到而家40

但覺得佢近來開始鳩up當秘cup(唔關燈事）

邊有咁多年

香港人民廣播電台，時為2003年

佢編劇出生又玩畫劇

岩錯都好都好有自信

另外有時收工返到屋企做運動做家務
我都幾鍾意聽啤梨晩報
不過佢個節目好早18:00到開始我都未收工
所以我都係返聽

啤梨晩報我得閒都有聽
個林匡正成日暗寸蕭生嫁啦
唔知咩私怨

我淨係知林匡正以前就跟蕭山嘅
其餘有咩私怨啦我唔知啦